# Активная студенческая жизнь #

Адаптивная галерея с использование плагина(lightSlider).

* [Демо-страница](http://vh264.ffox.site)





### Можно улучшить: ###

* Если галерей будет несколько на сайте, переделть js (сейчас по id)
* Видео разных форматов добавить
* Картинку, использовать LazyLoad
* Перезагружать плагин, при смене положении устройства (телефон/планшет)